星期一的香港股市會怎樣走?

升到笑
跌到喊

跌到停巿

望佢升，等外資可以賺滿離場

海洋公園 升

熔斷

跌到笑

香港有熔斷嗎？

有好多蟹貨?

無股的人的諗法

花生友